呼籲大家抵制whatsapp,用返sms

我電話都抵制埋 用緊書信

嘩。。。巴打你真係幽默到

某會員：抵制緊港幣，用石頭出糧

用貝殼

點解唔用signal

書信都可能俾郵政block
飛鴿傳書穩陣d

用signal啦

飛鴿傳書都可能跌左
行過去講穩陣啲

陣間比人燒乳鴿
所以我用開800里加急

去邊要800里咁遠

寄書信=要買郵票=資助香港郵政=俾錢香港政府=壯大中共勢力=協助推翻民主制度=千古罪人

800里係速度

過到維港當你贏

香港馬路騎馬係合法
過海隊道我又見唔到唔比馬行既牌

點解唔用fax機？

電訊公司可以bam 鳩 收發任何一方

一早轉用飛鴿傳書

icq啦屌你

你個鴿係支那鴿黎喎?
你扮黃?

直接見面講啦